寧留命同解放軍決戰都唔好比香港黑警拘捕

好多人都叫前線唔好走

呢個帖唔係叫前線走

而係想提醒

比警察拘捕真係唔抵 比警察拉你估會上國際頭條？

解放軍會唔會出真係唔知

但萬一真係出而前線既人都被拉曬

要同解放軍打 中線既人你估佢地會上？

所以請大家要

留命 Be water
留命 Be water
留命 Be water

光復香港唔係一兩個月既事
要幾耐真係無人知
中央會唔會插手大眾唔知
但比人拉左人手越嚟越少到時真係無人再救到香港
留行青山在 那怕無柴燒

拘捕等於死 ？